====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les séquences d ' espaces aux caractéristiques différentes sont bien plus que de simples «parties»;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

